Ze nam zijn hoofd naar binnen beide handen en kuste het grote gladde voorhoofd bijna als liefdevol zoals ze de hertog had gekust; want zowel man als hond hielden van haar goed - beter dan de echtgenoot die haar als een gemeen en schuldige vrouw.
